除左markiplier仲有睇邊個

pew而家已經冇晒打機片咁濟
jacksepticeye我又覺得佢太嘈
dunkey又唔拍完整一隻game ge片
除左mark仲有冇邊d youtuber會玩晒成隻game之餘 又輕輕鬆鬆搞下笑咁

佢把聲真係幾好j

keep住拍打機片又高產量好易會變fake reaction
而家好似都係打住機9up既片仲多人拍

btw dunkey世界第一

有時唔想玩隻game
但又想睇下隻game內容
都唔知睇邊個好
我睇mark其中一個原因係佢玩晒d details位
其他youtubers真係麻麻地

Dashiegames
佢孖車d片真係世界級

愛祖國愛undergrounddv

大J

笑波子